Trump大仔Instagram: 真正嘅病毒係共產主義

好精景

確認選票有支共參與 -> 定性支共為犯罪集團

準備 Trump 2024?

Trump(Junior) 2024

2024 facebook+gmail投票

佢未夠料上住
2024 點睇都係肥仔同Pence大機會

佢都幾有型